球場幾時開？

球場幾時開？

今晚

幾點？

冇睇港產片？